點解年年賀歲片都咁垃圾都仲有人睇？

點解...
因爲D賀歲片
我新年無戲呀
fuxk all 新年拍爛片既人

過年冇咩做
平時都好少睇港產片